( BNO ) 覺 唔 覺 得 MPF 已 經 凍 過 水

港共今日已經唔承認BNO

有加速師喺到

六年後就話你本BC透過BNO Visa取得

唔符合資格領取MPF

佢撚知你個bc點嚟咩

我反而覺得拎到喎 港共比人核平咪拎到

決定走人仲有呢種患得患失心態已經on9
建議留港 唔好整臭人哋地方

-提早退休
-65歲先拎

所有來自BC嚴格審批咪得囉

你唔係仲 「相信政府yeah」呀嘛

英國政府出三百萬張A4紙用中英文寫「此BC與原有BNO無關」又點話
咁就幾萬兆億鎊入袋

本來留香港都拎唔到點解唔去英國停止供款

我都想

英國唔會咁樣得罪支那

好似有d道理

淘寶大劣住址證明

一張A4紙換成百萬鎊
21世紀最撚好搵嘅公共服務

真
幫你份強積金
投資國家建設

Wfc MPF

笑咗
永遠離港係真
改地方都好難告

好似要親身返埋支那申請居住證

直頭係唔俾拎
65歲都唔俾
到時迫你成副身家買債券
每個月退俾你

每月10%人工

靠M P F就死得喇

仲咁多幻想

正是，我都諗緊佢玩呢招。

成副身家

宜家佢都唔承認居英權取得既bc, 同埋因澳門關係取得既葡藉. 冇得退出中國籍

中共係要人走錢留
依加中策係人走錢走
上策係人留錢走

好早就已經唔比拎

英國政府寫張「此BC同BNO冇關」證明就可以淨袋幾球
英國佬會好樂意咁做

永遠做中國人

中共都係想人走錢留
大家咪各施各法囉
你又諗下話唔定得

中學畢業未? 人地mpf閒閒地幾十萬 諗都唔洗諗?
如果你幾十萬都唔在乎既話 你都唔撚洗用bno移民啦

你以為你而家六十歲會比返你咩

支那養老金有板你睇

你有咩高見
英國政府最撚鍾意玩口水
你真係唔熟英國

仲要俾港共搶呀屌

可唔可以出居留證俾我哋拎MPF先呀

大把人會bno移民又真係唔爭在幾十萬mpf起碼我本人同我識唔少人都係

叫佢哋去到唔好咁積極搵工ok?

萬億=兆
幾萬兆仲要加多個億
原來香港人咁有錢

唔係唔爭在, 而家計劃果時預左果舊錢冇

預咗唔比拿CLS！

如果佢有心唔俾你拿 大把理由
依家話用bno拿mpf 都唔俾啦
仲講規則

其實你而家去宣誓唔做野就拎得

以家咁諗反而俾賤格腦細攞咗來做遣散費仲so咗

成球呀
俾返d錢我

咁咪過招囉
有人講咗拎張回鄉證話返大陸
反而永世唔返香港

利申：唔鼓勵犯法假聲明

要你自己 declare.

其實唔關銀碼事，目的係要抽乾中共水源，一毫子都唔可以放過。

我哋唔係要贏，而係要大陸輸！

個mpf如果再加速落去既話全香港冇人攞到都唔出奇

所有65歲唔響香港都無得攞

咁樣計你越早走越好
因為你損失越少

而家連EU身份都攞唔到MPF

強姦金

Are you sure留喺香港退休嗰陣啲錢唔會被共產埋？走咗唔使供當止蝕啦

佢點知你本BC點黎

mpf的錢 一早唔覺得攞到

去宣誓話離開香港移民就可以攞

全部變晒大陸玩法！最多七十年！一係就賤格賠樓價

我德國永居前排已經攞左

可唔可以本來想去大灣區

但諗諗下去英國

65歲返黎拎

65歲仲有香港？

聯合聲明真係可以當歷史文件

走得仲諗舊mpf做乜

我去日本留學都拎到MPF, 已經唔係工作/入藉

去英國移民反而拎唔到真係明顯純粹係港共政府玩野

岩做野兩年當豪比佢，港共byebye

但係揚左咪俾支共捉痛腳？

mpf回血劍
充公

其實好難唔得得
只要永遠離香港係真就可以
你先移民去大灣區再移民去英國why not

好似前排出咗聲明話淨係拎住回鄉證唔畀拎喇

你條弱智仔幼稚園未畢業邊明
難怪比我block 柒左

直接沒收啊笨

我反而想問有冇方法輸鳩晒D MPF佢, 唔撚想益港共

有人話唔爭在果幾十萬
點解唔爭在呀 我拎去叫雞都唔益港共啦

一拎到BRP 就攞錢
唔關BNO 事

Cap左係$1500喎青

真?
你讀書都當你永久走? 咁兒戲?

冇㗎啦
一係留喺香港等退休咪有

以前係通過之前都已經有提到點拎錢
根本有份通過既人都係出賣香港
我唔會特別提到成班泛民都係出賣香港
咁講法好唔公平 因為佢地有1,2個唔算係出賣香港

放負撚，拉

Sure. 大把人拎左啦
其實係佢今次玩野姐，
本身你好容易拎 但知你去英國立即唔批
正常宣誓左就得

唔會咁做得罪支共
未出BNO visa之前d人都係咁講

其實強姦金唔止10％
當你叻仔有40％人工做儲蓄
嗰10％已經係等於你saving 嘅20％...
名符其實強姦金

大把銀髮族60歲，可即拎移英

唔經唔覺做左5年野 MPF個度都有10幾20萬
話多其實唔多既
依家走就當止蝕
到時再諗辦法拎走

使乜咁煩， 打電話去d 咩十里銀灘租半年租約，行一轉渡下假食下海鮮，返嚟就收錢走啦.

就算你留港
到你65仲拎唔拎到都成問題

點解叫強姦金=>
錢係你既, 輸就你既,
WIN就經紀, 仲要抽佣金.
年年要手續費.
經紀行仲可以hold你筆錢十幾廿年.

技術上一日都得
但你唔可以呃囉

大把人係賣咗香港層樓揸住大舊錢過去
預咗就算唔搵工都夠使好耐

的確係 供多d MPF本身係為左扣稅

幾耐之前嘅事？

20年11~12月

Mainland Policy Fund

lm

居英權現時的確不承認，但只要真正係透過居住而取得的新國籍就承認。而家 BNO Visa 係移民visa，住足6年的話，跟據現行法例 (如果無變無釋同仲會跟的話) 係無得唔承認嘅，只要証明到過去六年係住喺英國。